我準備迎接人生第一個OT

返咁多份工今次第一次ot
主管話O一個鐘喎
好驚以後都係咁
屌解要咁

叫佢計返錢喇

我寧願準時放工返屋企打機
都唔想為左個少少錢ot

btw ot有錢既

ot有錢仲想點，你對得住ot冇錢果D人咩

要準時收工好難咩

唔難。但有Ot錢既工係仲難

又講得幾啱

不過你ot緊仲咁得閒出post. 擺明冇野做喇